[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6231)

屌

仆街 買左祖c朗坐櫈

清明先開啦

寶寶路大

拉素

唔怪得輸錢 原來廢馬開post

直接角大算

你米煩

2021 都黎了 仲2020

屌你老母

做咩

0:2 即刻買咗1萬,蜜蜂客勝@有1.7
諗住執7000 算
轉頭即刻比人追返2:2

你老味,出去睇吓維拉同狼隊
兩隊上半場一球射中對方籠都冇
即刻下半場未開波就補張冇入球@2.82
都係買一萬

化險為夷

好似未夠8000殺 應該7000中

荷甲可否半大

55 有冇咩表示

寫落日記囉

講重點啦屌

派？

祖 白 大c

貼完唔派咩心態

大哥

我偵測兵尋血犬 掃一掃r助攻

洗唔洗咁勁 我咁多隻英加埋都冇8000喎

冇表示=躝plz

華dee 可否carry 成隊

小白巴有心水嗎

當呢到壁報板

化險為夷

咁唔同你玩了

條友po完飛唔派 準備俾人屌老母時潛水

化險為夷

尋血犬重要啊依家

。。。

風紀呢

買左祖半主 信心一般廢事出

小弟新手賭波,未知貼完要派
諗住純粹分享喜悦下次再贏就派

摘名一次

又話訓覺

李城平手2.11

屌住半次老母算 下次小心

買完祖波蛋 而家訓

打得叻唔叻架你

呢度係咁
唔好貼飛穩陣

聽日頭場大熱q ez

早抖

白禮頓個陣同上場對西布朗一樣
會唔會有d輕敵
雖則李城傷兵多仲要接近冇休息

我偶像派玩家

波圖gel得

李城半和all in

咁半主定半客

多謝各位大佬關照,下次中就再派

咁88

跟

桑拿下盤？

屌屌屌屌屌你

俾d責任心啦 咁係半客定主

屌 波圖炸撚咗

本來玩辛烷多
本來傳家寶活動想要辛烷 隻英同fd 3排打rank又好似無用 之後轉玩狗換埋傳家寶 辛烷就buff 低能

似係半客 因為佢講李城半和 唔係白禮頓半和

覺得你係場場打幾十傷嗰啲

咁你carry下我唔得咩？

新手賭波買10k注

........

點部署

係咪得我唔打機冇氣力打

屌你.....都要用綠色 笑4

唔緊要啦 依家2隻都有用

Rich

[Apex撚綜合討論區]

Gogogo

我用手制玩 去同啲pc玩嘅好難玩的

李城 x 疤 easy money

咪癲

仲要咁追法

樓豬法國你開post d 運氣好似唔錯

你標題錯咗

Ching sick ball

Aram 菁英玩家

咁就拒絕左我了

想和你一起玩

有冇人玩valheim

本來鍾意玩辛烷多d 早知換辛烷啦唉 無活動就咁抽又貴

尤文圖斯 入未

達達賭法

聽日睇吓有冇機會

16打3開平手盤

佢好撚雷 唔好

有2條野尾數求其篤下

條友未針咩？

拉素仲未有c

人都走左

拉素goal

入左啦。。。。俾人

0:1

Lazio 1-0

拉齊奧

送大禮喎

夠你雷？

玩條撚咩又唔刷角

納粹goal

屌你老母冚家剷 祖雲達斯仆街死

蛆冇牙朗同垃圾有咩分別

果條44號廢撚到仆街

訓過龍 買唔到拉素

你0/8/2

邊有咁多cu p

之前玩單中 成場比個台妹係咁屌我廢 佢玩到勁認真 我抽埋d On9英 hea玩

宜家入祖反杯好似有啲不智

個台妹正唔正

有奧沙手足？

祖

蛆大伏好彩冇買

咁我都有d 買1000 蚊玩吓既

但我唔係日日買,一星期買一次到

祖落後都唔刷角？

街場黎 唔識的

無可能cup到

又分享喜悅 係咪？

我立即屌你老母十次

識得cut ac number 唔係好新姐

玩咗16分鐘

咁派未

lm

有無psg 手足
咁深 先1.79

86k
拉素3:1祖 ok?

我

有

比甲派彩未呀屌你老母

訓教了 再見各位

唔比

留力再抄鳩巴塞仲好

蛆2.5b x 疤狗 x PSG

睡夢中逝世

咁快2c 仲想等9.5

關你屁事

無尼馬 迪馬 仲可能收起包皮

嘩我屌你好撚毒

挽留

白 2c -999999

有道理 下星期真係allin psg

唔知點部署

有包皮

嘩 兩邊狂刷

等收錢

是9但 200 搏下運算

有包皮 3粒以上

白3c

冇時間入

含了 唔記得狗會唔開巴c

祖 cccc?????

白禮 主場勝率8%

就係搏下運 求其串4場 又好似有啲機會咁希望有錢收聽日玩下馬仔

岩岩入左

閱

撐你

我10.5入一注
本身想等9.5 再入就已經3c

拉素@1.81 會唔會同多@1.70一樣？

話左今場無c朗一定要拉素 希望紅豆無買對家

唔會

問下我朗

晚安 撿多D

睇咗陣 好難
拉素噤屌要等阿朗救世

拉素屌打緊

拉素3:1祖ok?

等12.5入唔入好

佢岩岩同我講蛆穩陣

白1:0

封咩

白卡！

白！

0，0

白1:0 角大了

李城廢左咁撚多

傷左半隊 想點

白禮頓！

吊我個半和

白禮都唔差

4黑30葡超
買咩好？

李城真係走撚晒樣
廢到

你話事 跟你對家

4點30

傷咗好多個 正選仲要有個伊恩拿祖

無Maddison 算啦

李城好似入唔返

白禮都留意左一排 成日入第一球 之後就會比人cup

ok

你啱心水就入
我自己都驚冰c

下一隊入球
細節
星期六 81 祖雲達斯(主) 對 拉素(客)
客(第二球)@2.50

祖0c

祖咁都冇手球黑撚到仆街

戇鳩 屌你老母 祖仲0c緊

條友由曼廢到宜家

一陣仲有巴塞

李城咁撚樣送返個前4出來? 比你玩歐霸咪又係出局
要輸幾場等利狗追返上

安特衛普1:0

今晚永遠無手球，打到都冇12m

早講要你對面

踢緊

祖1c

賽程太密，傷兵太多

係喎 4點

真係屌你老母祖雲達斯射都唔射下

搬泥

屌佢老豆 諗緊岩先拜贏個啲推拉素白禮頓 輸撚左而加冇買 88了

正垃圾死啦仆街

你再笑我掌你嘴

拉素客勝仲有1.79
allin等收錢

我就係差一關屌佢老母

球證係唔係籃波撚

整個36m比祖記穿盤 thanks

一間又好似多咁

拉素咁明顯手球又唔吹，又唔見Var

今日真係明玩鳩我

巴塞射下波

換c朗出嚟救下世界先啦

拜主場對多 私家雞咁款 寧願skip都唔買多

垃圾李狗

意甲唔係好鍾意睇Var戈咩，依球又無事？

平時戈啲又睇，今次又唔睇

多狗啲波 我永遠唔買盤
買大波

假球

直接去打籃球啦屌

一掌拍個波落地都睇Var，同阿記戈場有乜分別

球證睇得勁清楚 乜事都無都夠膽死

psg中大雷

psg半大24

goal

白 又封

psg goal

李城入波打電話比我

屌 買巴塞又沒波入...

奧唔知乜9rc

留電話 我跟左你半禾

On9哥治打多個都輸

奧沙紅咗件？

蛆有冇奇蹟半大？

10min 1:0

炸

奧直紅

唔係咁黑呀 又0:0 沒波

打多個巴都好似456唔到咁

傷兵 + 賽程太多

有頭髮邊個想做熾哥

包皮勁到

買左祖記真係撕飛訓先，唔出球王成隊波衰撚過下遊球隊，下年無球王係到就成隊原地解散啦

巴塞連奧沙都贏唔到?

唉 快入

有PSG同巴
揀咗巴

白秒3c之後就冰角

1:1!

蛆1:1

祖半大!

不過有半格收到偷笑

蛆依球好撚靚

咁死啦

半和頂住

疤你入未

今晚啲角怪怪地
想等9.5入多口大
都係留彈藥澳假

Cup佢老母啦祖記

出球王未

1:1

蛆奇蹟半大！

場比甲可唔可以俾多粒半大

祖神

拉素一定要3:1祖
幫下手

到李城11未

燈到幾下

想買s了

海倫分快

巴入未?

All in左依場

燈

Psg20未

李城

沒人買巴?

李城！！

維護緊所以派唔到錢？
場里昂到依家都未派

李城上力

法馬

里昂咩事仲未派

巴1:0

疤1:0

疤goal

李城大波

巴快D串盤 加油

終於疤

我都問緊

買咗盤 未驚過

穿

奧沙個紅炸咗？

希望穿到

係，原本直紅，但疤越位在先，跟住炸咗

咁早入到 一定得

馬會仲計緊

美欺越位在先

0射門？

想繼續追疤Ng

賭波最緊要有信心
無信心不如skip

唔係等結算完先派掛

屌你老母閪呀

睇個撚款都似

我城杯未

唉 同路呀 差差

奧沙啲反擊好入肉

好似難啲 傷太多人

李城入未8串1差佢

白禮頓食左春藥咁，李城食左屎咁

拉素同路

海倫2-0

今日堆波 針撚到仆街

我諗起1萬個條4串1飛

李城半和已死

針咗錫菲同烏雞半和

3:0了

錫菲買大 50分鐘兩球阿膽真係唔撚開 仲要兩邊係咁攻 on撚尻

蛆角大10.5 11.5可唔可以開出

海倫 炸

一隊唞足一個禮拜
另一隊前日作客今日又作客

白禮中柱

巴黎唔好撚狗啦

無可能

李城入到一球已經係奇蹟

平手1:1得唔得呀李城

唔好啦

Psg!!??

巴 美斯 456對面穿盤

屌 OFFSIDE

白2:0

睇到訓著

白 炸

呢兩隊野D後防唔多鐘意刷角wo

買白下一球先。。。李城廢到

Gun

李城頭先有段都壓得唔錯

我都買咗

海倫再次3:0

疤狗真係on9隊嚟 全隊斷腳啦

比斯特巴黎入多球半大啦

李城打假

里昂場波計撚到幾時呀屌你老母
垃圾馬會

Chiesa好撚勁

入埋就靚

祖白刷c啊

巴黎

psg 半大

0:2

似1球到尾？
白d把握力

呢場唔買為妙

你想買咩？我幫你買咪得

純粹未收到錢個人唔安樂

Morata!!!2:1

祖！

祖球證係咪盲 兩球12m都唔比

祖記3:1 please

祖全格9898

無牙朗都贏

垃素

你係祖定拉3:1

祖12碼

杯了

點補

祖ready 3:1

補和夠啦

開主收1800 買返～$100 和 $50 客 必勝

3比1

祖有無咁勁

疤狗全格ok? 李城比力

停啦祖 咪撚入呀

又話無阿朗唔識入波3.5s 針左

拉素驗腦區

李城和咗先🙏🙏🙏

英超快手2.5b

今日啲波易賭

巴塞穿盤啦

唔知祖記仲有無

求水

祖一早要贏啦，2個12m無比

里昂場波仲有乜撚野計呀

李城 角大

屌你拉素又撚

等9.5

今日d英超冇場大
求下白禮頓依場2.5b啦

巴塞穿盤呀

白蟻 11.5b 生命追數注

巴9快啦

巴塞入多球先啦

李城快手2.5b啦屌你

過關又係爭荷甲

李城1.5/2細 本世紀最後一注

牙朗終於出

巴塞入多球先啦屌

今場李城好撚頹

巴狗求你全格

頹就快手輸多兩球

疤試吓入多球？

咁避了

荷甲

你唔係有賭呢場咩

李城有角未

蛆就有

牙朗入嚟後啱啱好尾段俾人開始無攻勢

蛆呢排成日上半頹，下半456

所以買左和主

10.5又準備收皮

白1:1

差你咋疤狗

白快手2.5b

李城 疤狗絕殺ok?

屌你半6全6

李城整多球

李城快撚啲爆角

白記快手2.5b啦

巴塞全格入多球啦

巴塞入波啦 屌

5連角未

下半場0角cls

疤狗快入波啦

-4角 快快快

巴黎想點

終於8c

屌入左8.5大
早知9.5

刷咩角 停手啦屌

疤狗想點 入未

贏咪得

比甲紅左仲勁

痴線打多個都可以輸4:2

比多3隻

支持

英超快手2.5b啦

3隻

祖記比多粒啦

疤真係抵撚死今年，入多球都咁難，防守又唔係好

白比多球啦

+1

李城整多粒

主場近乎不敗已好勁

疤狗比多粒啦屌

9 比多兩粒plz

比多2隻 連連連

巴黎大炒

巴黎比人禁屌

英超快手俾多球啦

垃圾狗會 有即場先黎fps維護
想補飛都唔比

巴塞入多球啦屌

早知

巴黎個勢似含含地

無大心臟

英超真係賤閪聯賽
隊隊都唔柒識入波咁

早知我琴日六合彩買中個幾個number啦

睇死疤贏1球收工，希望今晚疤全部出局

巴又唔攻 快D入多球啦

Boom boom boom

巴黎係咪cls

卡斯柏舒米高！！

比多1隻就夠！

仲刷 臭閪

Your name

買疤1球球半去驗腦算

屌你老母巴黎 比狗屌啦仆街

巴2:0

巴靚呀

巴狗生性

屌你老母終於入

英超兩隊傻閪

李城贏埋+巴狗上盤開到 51100

今日拜 疤 蛆 巴全部深盤都開到

86k真係好撚燈
好彩開波前問定佢
我直屌3:1波膽 主都無買

巴叫足全場
頂住 加油

收幾多

李城快角

李城快入

你都估到3:1勁

英超俾多球啦屌你老母

角球再入波係咪皆大歡喜

李城入未 屌你老味

巴頂住

英超兩隊踢乜鳩呀

0:3 PSG

差一角

係 李城絕殺

李城win 5 1 500

有燈西唔驚

1隻plz

我都要多隻角

係未13倍

李城咁都無12？ 屌你

係

var 屌！

賤種英超俾多球都冇
屌你老母

3月英超細波日

12碼李城

12m var 求12碼

咁都無 屌你 又黑

祖波膽你咪中左

咁都無12m cls

英超真係最假聯賽

英超黑撚到 黑完我妓 又黑李城

Var變角

派?

李城goal!!!!

李城goal!!!

好彩無pen
我個10.5b 高水開到
俾多c 我

今季一蚊不賭英超

李城！！ 屌 贏4k

狐狸 !!!

巴塞 頂住

求派

跟咗世三巴

補飛先 屌你

Lm!

佢全中

白

巴塞 李城頂住
李城俾多C

佢出咩

屌你咩 臨尾爆11.5s

多謝東網燈閪救命

4x1斷拉素 屌

李城cup

岩岩想直屌2.5b

拜 疤 祖 李城

8倍李城

我都有跟

Gel得頭

條撚出李城入球細
巴入球大

白次次都臨尾香

跟左

我了

12C 埋
我想哭
一次追數成功

你真係逐格爆

我都跟左 頂實

上盤日

4串1 一皮野

我
有同你一齊嗌

咁就收16萬

本來心水一模一樣
睇完陣容買咗垃圾拉素

巴塞完未

真 6角個停左勁耐

白今季主場開上盤 未嬴過

即刻補飛岩岩留名果啲，贏唔贏都抽，除非反cup

支持我城

嘩 中啊

Lm

求中我

十雞

十倍都咁有信心買1蚊

我真係要驗腦

白蟻真係黑撚過錫飛

飛已補 gel 死你

疤狗dllm

本身想訓
最後多手一砲2.4k 落 11.5b@2.1
跟住一砲2k 落 10.5b@3.4

終於追埋車曼0.5/1b 既數

抽

場場正氣盤 但唔敢買

係咪有巴打去東網條柒頭個私人專頁留言笑鳩佢燈

Me

抵你贏, 支持

世三是咪成日中過關

佐助好

上盤大勝日 強隊開哂全格

世界第三巴打條飛開哂全格
5 1 100 唔接受P牌

我開波前已經入左10.5b @2

勁

你洗唔洗派 我執左啲
可以派啲比你

cls

中你 tg?

之前11.5唔敢入
中場之後見到10.5即轟

有d癲

盈姐早晨

唔洗啦巴打
你留翻聽日用啦
又馬又波
祝你贏多d

冇聽你講買蛆走去買左場比甲假波

Thanks 祝你長買長贏

我係怕一下半場就刷1
所以半場高水11.5b 入
好撚開心啊屌

清 留個tg比我

已經驗左好多場搏佢主場反底 唔會再信白主場上盤 直接skip

502留tg

見有時間 單頭買咗拜先度下面3場
早知直接4x1算

你咁早起身嘅

求補上

多謝巴打 贏多d!

佢都要派人

咁就輸7k 好開心可以跳樓

仲要啱啱好12c 開埋11.5b俾我

有運了

又中

多謝大家

唉黑仔到留左3個 一個都唔中cls

真係唔洗啦有心
我自己都有贏

我條4x1買左佢無下次了

屌！我真係話左條86k係燈西黎
4:2拜仁 我轟兩舊
佢一出聲拜仁即入兩粒
拉素佢又誓神劈願話穩
我又即刻轟落去祖
我重直接車落去2:0/3:1蛋

真係好cls兩場兩分波

玩下名校仔 半和先

繼續貼燈西出黎

過左12:00 變反正氣上盤日

派100 抽中翻500

留payme 維護完我再pay

same

Binc

買左成晚打個和

上面中你

中你啊

係 係驚李城角大開唔到

同賭波講再見

半和師早

呢幾日都唔係好適合過關

屌佢6c停左勁耐，好彩入到

你可以主下墨職同阿職 都好撚易有半大/半和

我都好撚驚依注先on9

巴打贏多d

係 不過我入果震低水 1.7
叫做好過無

Fung gor

我半大5次可4次炒

茜早

有d運

昨晚撿多少

是日總結 東網燈神
格雷入球細❌
華拉入球細❌
法撚入球大加讓波❌
河粉咸受讓加入球大✅
殺c受讓加角大中一半
拜讓波✅
白禮頓入球細❌
巴塞入球大❌
里昂讓波✅

拜仁都可以強行開上盤 今晚真係強隊夜 隊隊都穿盤

琴晚淨執晏就咋

夜晚阿左街，返到黎針左注修半和就瞓

玩下早場等跑馬仔

正氣上盤日

今日晏就on99落錯注無左3k辛苦先追平翻

轉頭睇下payme 開返未

人地買半和同我買半和

大家贏多啲

阿妓我都針左

信錯拉素真係要驗腦

英超兩隊唔賭
1.狼
2.阿

我做拜仁一世球迷了

半大日幾時番黎 買半大開半細 買半細開半大 買全大開全細 買全細開全大

有冇追數注？
2000本

原來冇c朗都可以咁正氣

Blacklist

無C朗 隊祖先會踢得更順

收到 多謝晒

如果華拉入多球
我跟住燈神買 執3k

就係斷華拉，搞到我即刻補多飛下面果三場
執少勁多

我記得有一日係12:00前 真係場場都開半大

以後識買了

阿妓Xhaka加個龍派膠啦以為都有半格執

世三巴條4串1執十雞野
勁

阿無2個12碼
最後又護空門又中柱
呢場我認輸算

由佢啦 聽日仲有
瞓醒會post上嚟

輸自己人 又輸VAR

我個條6x22 回唔返本
多仔走盤就應該可以 +400定+600

自從果日 好多場都1球完半場

更正
是日總結 東網燈神
格雷入球細❌
華拉入球細❌
法撚入球大加讓波❌
河粉咸受讓加入球大✅
殺c受讓加角大❌
拜讓波✅
白禮頓入球細❌
巴塞入球大❌
里昂讓波✅

黑哨排球無12m

諷刺係我東網條飛買多+1

但又有跟世三巴條飛串拜-1
不過世三條飛埋單應該多錢D

我計過 最多6x7
我當搏下 點知咁撚堅

妓半場買左no goal

修半和就比返馬會

又事前 又派 真係抵佢中

其實我係睇當墨超利昂

坐房班人瞓撚左

世三串上去 中撚晒
真係勁有信心

拉老師讓到咁多

1皮野變16萬......睇見都開心

場6:00名校仔取消左？ 唔見有

下次識揀買大細
雖然盤都有中
法撚讓 ---》 1:1
薩C讓 ---》 烏雞2:0

個日真係敢買 汁錢咁汁

客隊垃圾黎 不過拉老師又係賭仔剋星

抵佢中 真心

買左少少大波

我唔求埸場都半大啊 但係都唔好場場都一球完半場啊

望返上面

你地深夜班友都幾大注

而家半大反而高水容易中啲

信心注

買咩好

95 2:2

係 真係早晚都唔同人

條友真係勁過阿拉丁燈神
佢最好笑係上一個post俾人笑佢燈
下一個post同佢d死忠講依家命中率冇八成會俾人話
唔係要求你八成 有五成都好呀
問題係佢五成都冇
仲要成日係度出山埃害人

駁冷好過買熱

有無人知6:00場波咩料 閉門作賽？

重心注差一關仲要愛隊，我當場想打爆電視

我用緊google 睇

有數據出

真係 不過又係要敢買先得

我呢D唔識睇盤 運氣賭波型賭仔
見有運就盡地一鋪下總有一日D運又用完
聽日會買返細D 對沖下

比比有下撞射 我屌出聲 波都踢唔中

聽日搏3T

燈水黎講都叫有5成+

瞓得

有燈先好 好難搵到燈
料就阿豬阿狗都比到

希望佢繼續燈落去

足球過關 2x1
星期六 91
高隆(主) 對 阿度斯維(客)
入球大細
大[2.5]@2.10
星期六 92
拉魯斯(主) 對 圖庫曼體育會(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.88

$ 160.00

鋪返D 草皮

嬴要谷輸要縮

老師 玩少少半和算

依家踢成點？

So far 0:0

角 0:2

射門 1:2

中龍 0:1

跟咗想反底

暫停服務買唔到

想買圖庫曼 無睇時間買唔到

同路

名校仔睇黎又係半細

唔知有無
唔好大注

阿甲靜到

買唔到 睇都唔洗睇

馬會轉數快幾時先用得..

快手入幾粒啦

買咗好多？

半和師又中

最後200
尋晚淨係中咗維拉細波仲要縮咗注
跟住嘔番畀拉素同白禮

Jump
拉魯斯
龍門黃油手

有冇人都係買咗-1盤

深夜上盤易賭到

拉老師不了 次次都撚

唉6:00-6:20 3場半細 痴缐

高隆1:0

半和，收錢

以為你買咗幾k

多隆 拉老師繼續入

名校仔 半和gel?

輸晒啦冇得做大戶

阿假只買大細
買親盤/主客和都撚

巴聖聯仲悶過巴甲
西波

gel for sure

好彩尋晚早左訓
多同殺c都輸

拉老師點讓一球呀

多隆1:1

拉老師真係好垃圾

墨假次次準時開波都係細波

好彩轉數快過唔倒數 唔係又要輸

又0:0 墨假

過左一半姐

應該都係0:0完半場 2隊尻斬

早晨

客隊個龍有無咁守得

0830 颱風隊買唔買半大好？

半和

李城有錢收

子龍巴點睇

食埋早餐先，唔急

好 等你

早晨 大家琴晚執幾多

求吓你比番d細波呀甲我

戰三巴好似執十個

咪細緊

贏20幾個以為拜仁輸緊走去買多條三串一

太撚癲

上啦我地

朝早玩少少

等人多少少再派錢 大家想派1個1000定10個100

收到

1 1000 支持

拉老師1:1 12ma追和

10個100

大家開心

但就辛苦世三巴

10個100 開心share

1個1000啦
派100 盤都買唔到

lmlm

10個1000
齊齊開心

拉老師神奇cup 2:1

人少派錢就會變返人多

Lmlm

高隆2:1

10 100

馬會銀行維護完未

完咗啦

講緊銀行

墨假又炸 大波24

東網燈神tip既大細波我掉轉黎買 真係又中笑死

me

等等又有2大撚狗隊 蒙柒雷同黎明

輸咗20k想死

世三巴訓醒收16萬， 勁

阿美正氣開

想睇飛

2 500

狗會日職 澳職唔開即場 走去開場韓假

買完先發現 依2隊對賽 未試過半大

嘩 買左咩野贏大錢？

可能因為大台有免費播

東網條友真係燈到。。。 李城大 巴狗細

CCTVB 唔播點開澳職
佢走去播韓職
咁咪得返韓職即場

正一仆街黎 買完個澳職版權成撚日唔播

有冇墨超水

拉老師果場咁耐都未派彩

佢好似每日出夜晚水 南美波好似冇出

我直接二串一 真係中

本身琴晚買左狼角大針哂 最後兩注要左佢對家 估唔到真係咁燈

我都係

Atlas 26分鐘 7c 完場都7c

絕殺2:0

祖 李城 巴 拜呢幾場真係救左好多人

訓左冇買

嘩 阿美

阿美咁樣秒針

咩話 0:1？

比人秒goal

半和大船

leon

秒jump

leo反底

半場會追和

阿美同蒙柒雷全格 10 2 100

1

西風真係好撚on9

黎明扮咩 上次咪又係入左先 之後比人cup

阿美1:1

半大5分鐘搞惦...

啱先差啲想上IFC天台

1-1

半大gel

又黎撚？

今季黎明堅廢 春季冠軍wo

係咪得墨假同澳假新一季會實力大執位?
其他聯賽感覺好少咁大變化

極速半大！

黎明嗰種廢

Q

快cup

颶風隊全場和得唔得

7雷妹撚夠未

琴晚條大蛇訓醒戶口應該多15萬

1.

2.

3

多十幾分鐘2.0
買+1盤都豬。。。。。。

柒雷入未

多癲到俾人cup 4球
無野講。。

柒雷

柒雷goal

4.

總入球2 3串1
波圖x巴塞x李城

世三巴打？

柒雷12m

柒雷勁到

半大半主gel

7雷

墨狗咁正氣

買左細點部署好

今日天陰陰咁

襯托返我心情

入錢

2.1

噚晚唔小心瞓著咗真係輸死

黎明 阿美求其入多粒啦，咪半和

買咗大咋

難d

阿美cup未

佐助早

子龍巴, 颶風果場半和豬得好on9

屌 原來無買蒙柒 買左11點

墨西正氣半大

買11點不如等日假好過啦

黎明應該半和硬 2邊之後都無起腳

6分鐘之後唔知踢緊乜
又準備半2

做事後撚算

馬會07/03星期六？

屌蒙特紅咗

蒙7 RC

12點前當前一日嘛

上面gel 哂主

同琴日修一樣

Janssen

嘩紅咗仲勁

3-1

我feel到又會半2全2

31

阿美追和hea踢

強大

戰神卡?

又var

隊完咳水黎？好想唔小心禁左半場大

搞咩

11點半細？

炸撚完未

蒙柒屌你啊

紅左仲讓緊波

灰到爆 明明禁左2場9點 點知變左1場9 1場11

大家早

女性有幾日唔方便

心情沈重

巨峰提子goallllll

聖羅倫素 1-1 颶風隊

十號風球隊

我都係 唔開針

巨風頂實 阿美快入

屌 feel到掉轉開

阿美 蒙特入多球

全部全格抽多位手足200

祝中

加油

Gaging

2:2

1100 墨超聯 客盤水位 狗會同出面差唔多

輸撚死人

好彩炸

深盤買半主好地地 買盤on99

12m?

阿美12m

Yes

阿美做咩封盤

第一下唔跌 第二下跌就12碼

咁都12m

一人炸一球
公平

阿假訓醒收錢

想針

阿美miss

missed

Missed

咁都十二碼雖然撐主

犀利 墨假又迫害上盤狗

有位手足尋日條4x1贏16萬

又協議和波下盤

空門補射都唔入

會唔會三場墨假都下盤

買左蒙特 準備渣都冇

其實真係唔明點解咁都12碼 有完VAR之後真係對足球冇哂興趣

又協議和波

點解琴晚上盤放題都針？

尋晚跟左個巴打買四串一中哂
多謝巴打

個下掂下手背仔 條友扮野向前仆

阿仙奴個場12m無比你點睇？
個人覺得要有

世界大戰三個位巴打 我愛你

連一陣馬仔都無心情玩

3:1

呢場要，車曼個場都要比喇 我覺得